4月台東兩日自駕

會係4月去台灣 有兩日留係台東
打算第一日玩山線去鹿野 池上
第二日海線就小野柳 水往上流 三仙台

求建議，仲有無好介紹